拿玻里！勁！

騎住垃圾馬

飲啦垃圾！
吹啲咩啊？
屌做得未

All the way to the MooN

羅馬

今日食幾多舊屎？